練過野既人都知道 有個人講"比多一下我" 係幾咁有用

就算唔係教練 有個朋友係隔離講一句鼓勵自己做多好少好少 去將自己極限推前多少少
同自己一個練野真係係意志力果度差好遠

屌西都係